[
    {
        "randomId": 118
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Dore abakobwa berekana amabere",
            "option_1": "Amapapayi",
            "option_2": "Ibizu bitagira abantu",
            "option_3": "Akababi k'umuvumu",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Amapapayi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Fata akebo nanjye mfate akandi tujye kwahira intagwira",
            "option_1": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "option_2": "Umurozi",
            "option_3": "Ubwoya bw'inka",
            "option_4": "Igihandure",
            "correct_answer": "Ubwoya bw'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barasaniraga hacitse ubikuba",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Urwogerezo",
            "option_3": "Umuvumbyi",
            "option_4": "Inuma ku rukoma",
            "correct_answer": "Urwogerezo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ngeze mu ishyamba rirahungabana",
            "option_1": "Ibirago",
            "option_2": "Umwana w'umwami",
            "option_3": "Ingoto y'umugabo",
            "option_4": "Inzara y'umusore",
            "correct_answer": "Inzara y'umusore"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Inka yanjye nyikama igaramye",
            "option_1": "Umuturanyi mubi",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Imitumba",
            "option_4": "Umuvure",
            "correct_answer": "Umuvure"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Barahinga nkabarusha ihirwe",
            "option_1": "Akayunguruzo",
            "option_2": "Inyoni",
            "option_3": "Ivunja mu kirenge",
            "option_4": "Imisozi",
            "correct_answer": "Inyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyamara naza nkaguha amahoro",
            "option_1": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "option_2": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "option_3": "Ishyiga",
            "option_4": "Kubuza umuryi kurya",
            "correct_answer": "Ibitotsi bya mu gitondo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Akabindi ka Mbindigiti gatetse amara y'inkuba",
            "option_1": "Umugina mu rufunzo",
            "option_2": "Intore mu rwabya",
            "option_3": "Uruzi",
            "option_4": "Umwobo w'impiri",
            "correct_answer": "Umwobo w'impiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kamanutse kibarangura no hasi kati nkaba nzasubirayo ndakambura data",
            "option_1": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_2": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Amaguru y'inkware",
            "correct_answer": "Agatonyanga k'imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyiramakaraza imana y'i Karagwe, aragiriye ku ishyamba",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Agakono k'inzara",
            "option_3": "Ikirungurira",
            "option_4": "Telefoni",
            "correct_answer": "Ikirungurira"
        }
    }
]